當年既「真心愛國愛黨聯盟」算唔算係鬥藍鬥紅既先驅

垃圾GD组织还以为现在的天朝是姓mao的吗，以为这种小技俩能分化国人，回自己的小渔村学好xi思想吧，zf留你们死废青活命已经是仁至义尽了